export const questionData = [
  {
    question: 'Apa saja yang diselenggarakan oleh Anforcom 2023?',
    answer:
      'Di Anforcom 2023 terdapat lomba Diponegoro UI/UX Competition (DUC) dan Diponegoro Logic Competition (DLC). Selain itu, Anforcom 2023 menyelenggarakan Seminar lho.'
  },
  {
    question: 'Siapa saja yang dapat mengikuti lomba DUC dan DLC?',
    answer: 'Untuk lomba DUC bisa diikuti oleh SMA/SMK sederajat dan Mahasiswa  di seluruh Indonesia.'
  },
  {
    question: 'Berapa jumlah minimal peserta masing-masing tim untuk mengikuti lomba di Anforcom 2023?',
    answer:
      'Untuk lomba DLC dapat diikuti oleh 3 orang pertim. Sedangkan lomba DUC dapat diikuti oleh 2-3 orang pertim.'
  },
  {
    question: 'Berapa biaya pendaftaran untuk mengikuti lomba Anforcom 2023?',
    answer: 'Untuk pendaftaran batch 1 sebesar Rp 95.000 dan pendaftaran batch 2 sebesar Rp 120.000.'
  },
  {
    question: 'Kapan batas pendaftaran batch 1 & 2?',
    answer:
      'Pendaftaran batch 1 dibuka dari 18 Juli 2023 - 6 Agustus 2023. Pendaftaran batch 2 dibuka dari 8 Agustus 2023 - 29 Agustus 2023.'
  },
  {
    question: 'Bagaimana tata cara mendaftar lomba Anforcom 2023?',
    answer: 'Untuk tutorial pendaftaran bisa dilihat di sini (link/button tutorial).'
  },
  {
    question: 'Berapa prize pool yang diberikan pada pemenang lomba Anforcom 2023?',
    answer: 'Prize pool yang diberikan sebesar Rp. 12.000.000.'
  },
  {
    question: 'Kapan babak penyisihan dan final dilaksanakan? Online atau offline?',
    answer:
      'Babak penyisihan DLC dilaksanakan pada tanggal 23 September 2023 secara Online, dan Final dilaksanakan pada tanggal 30 September 2023 secara Offline di FSM UNDIP.'
  },
  {
    question: 'Apakah ada tema khusus yang ditentukan untuk pembuatan proposal DUC?',
    answer:
      'Ada, peserta lomba DUC dapat memilih subtema yang telah ditentukan, diantaranya yaitu: Life Management (ex. Planner App), Money Management, Tourism and Culture, Health Issue, Social Issue'
  },
  {
    question: 'Apakah ada simulasi penyisihan DLC terlebih dahulu?',
    answer: 'Ya, ada yang dilakukan pada tanggal 22 September 2023 secara Online.'
  },
  {
    question: 'Dimana rulebook DUC dan DLC dapat diakses?',
    answer: 'Rulebook dapat diakses pada <TBA>.'
  },
  {
    question: 'Kapan seminar Anforcom 2023 dilaksanakan? Online atau offline?',
    answer:
      'Untuk seminar dilaksanakan pada tanggal 30 September 2023 bersamaan dengan Final Day secara Offline di FSM UNDIP.'
  },
  {
    question:
      'Apakah ada biaya khusus untuk mengikuti seminar Anforcom? Siapa saja yang dapat mengikuti seminar Anforcom 2023?',
    answer:
      'Seminar Anforcom 2023 tidak dikenakan biaya (Gratis) dan bersifat umum. Jadi, siapapun dapat mengikuti seminar Anforcom 2023.'
  }
]

export type IQuestionData = typeof questionData
